求報料,上水站宵夜今日有無開

想入去買合桃露

天橋好似得雞軟骨幾檔

咁可能有d機會wo
糖水開喺下面

而家沒左雞腳 都沒乜點去

雞腳

大腸豬紅都正